A0女揮手區（51）

爆post了，冇人開，我開

Lm

好耐無上, 有無A0絲已經出左pool?

好似冇

新人加入，你好

Hello 自介下

小弟大芋，開始流連連登
20中啦，工程撚

Grad左 A0?

大家仲有機會,其實連登絲打嘅質素都ok高(我指性格&知性),我都想真正了解大家

揮到51都仲見到熟悉既user name

喺度嘅人依然會喺度
仲有新人加入

支持啦

有陣淡淡既哀傷喎

其實係咪真係有咁多a0 女

A0既都仲係A0
唔係A0既就持續上升

都話呢度個個都有棍囉

Thx bro

古羅卡,顯示你嘅真面目啦

明明有咁多好巴打(包括在下),為何做英國人?

禾隻眼巧痛

咩做英國人

夢巴

英國曾經光榮孤立過(西史教過),所以英國人=孤獨L

jm9 見字都覺尷尬

勿起底
我係小小小毒L

真
如果hr interview 唔係姐姐in 變左夢巴既話真係會影響表現
估唔到interview 都可以令人咁期待

以為回錯

d文員,祕書先正

HR

有咩缺陷先?

全BL
絲打好重口喎

開心啲去試識仔仔啦

通常我係好好既HR比哂提示 話比你知我想要咩答案 如果咁都答唔到 真係可以番屋企等消息

HR都有好野既 係recruitment比較圓滑d

咁樣?

我好想知邊間公司會比女同事部著成咁 求介紹

我真係見過,當然個V 無咁deep

通常d阿姐都會有微言 話個妹著到咁番工

師兄，咁冷門嘅代名詞你自己創作嘅？

想識可愛絲打
利申181斯文仔

以上係指絲打?
肥,毒,7,窮—>後天改善
矮->優點
聽障->手語(不需聽甜言蜜語)

格劍
只接受百合

啱啱睇完二戰歷史節目

睇睇咩姐 bl都有清水向
百合都有睇,少D姐
sor…離題咗

基層職完，A1，單身2年鳥

做咩
識唔到女

單身2年

2x年的魔法師係度同你say hi

Hi，好掛住美麗既A0絲打們

19 a0男留名

利申：183 正常樣

生活圈子無女性呀，
又唔想特登去出席d場合去識異性，
所以完了吧

個名

你今日彌左未

嚟d咩先

月京京

朴初瓏世界第一

識嘢 瓏隊

喎巴打你都幾痴線
SAVE 啲咁既野
手機 display 係 03:14 但係你係1點九回 post -> 你係save 係手機

btw 呢啲普通料
最靚係毒毒地個啲 搞到人地都怕醜埋

有左 ？

敦倫金
MK 老泥妹多既地方

減肥我或者可以幫你 年幾減了40磅

求上面條女ig

咁依家呢，同埋你幾高

巴打你知道太多啦

圖框就算啦
粗黑方框毒撚眼鏡

BTW 你真係有陣痴線佬味

你就痴線佬

more

無圖,絲打自貼啦

訓練下啦,唔好睇BL,點都有男友架啦

自貼就無啦 貼我珍藏補數啦

難得見面，講嘢都要針鋒相對

做咩咁樣?

我突然發覺這裡只剩樓主一個A0女

呢到無其他A0女?

你見到有咩?

返工好忙冇追post
永遠榮譽樓主——黃屎出咗pool咩

黄屎是誰?有冇圖?

sosad 黃屎而加少出沒到冇人識
不過早日離開A0都係好事嚟嘅

留名

A0絲在此
15X 6X kg
心已死

嘩, 眼鏡好正

黃屎出左pool?

bingo

有冇叫男友BL先

你的名字只剩麵漿

69kg 150 = 有d大鑊

我有,around 30B#haha#

我自己都有副

又想跣我
差d打 pmed

鬼有

好似係你唔理我pm 受傷的是我

this chance

BL 得罪你地？ H！

利申：腐絲有男友 15X尾 5X頭 絲打加油

好彩, 咁姐係我仲有機會

我何德何能吸引到你呀巴打

was yours

好似係你淨係比個 符號我
叫我點接

, -> 。
。 -> ?
? -> 。
如此類推

絲打好靚?

110左右就ok，唔洗減咁多

我180 74kg都覺得自己肥wo

170高

我識d女仔失戀，反而月經密密黎，兩個禮拜一次

is whom

你講野咁尷尬點接呀土
毒撚受寵若驚姐

矮仔163 65kg
不過成日做gym，身形firm有肌肉

未做之前60kg

180機已屈

係直頭唔想吸引我地d毒撚

諗起我ex，但佢好靚女把聲又甜

係囉，腐女先正呀
果種ff一般人係冇架

其實我唔係好明，個吸引力係邊？

游水既人個背特別橫

點屈法

有幻想就好似童真咁，唔通中意個老油條

我呢d矮仔一拍埋去，個勢已經輸晒
180個基礎代謝率又高，仲冇咁易肥其實

我都唔知BL點解會有吸引力，直到我睇完 “我讓最想被擁抱的男人給威脅了”呢套新番嘅宣傳。直男睇完都會紅都面晒

我年半前200幾磅

佢地中意果種BL係純情架
唔係淨係睇佢地格劍

155 60

你平時食d咩多

依家？

想知點解食到咁肥

跟本就係咸濕
年紀小時大模私樣地意淫男人銅體嘅機會唔多架
而AV 大部份都係男性視覺出發，滿足唔到女性需要

男加男人= 多一個睇 ，同埋可以抽離返推説唔關自己事，否認自己咸濕之餘多一層心理距離所造成嘅美感。

細個有將心儀嘅對象同佢best FD 畫同人漫畫尼投射自己嘅愛意同情慾 諗返起都開心

我都唔知，由細到大都係咁 好彩依家減到74

其實講真，受果方可以當係女仔自己
（唔知點解受果方都陰柔d）
迂迴咁滿足自己慾望

油糖係大忌，澱粉次之，要睇時候食

因為BL唔係gay
分曬角色咁，攻受個核心跟本就係男女社會分工
攻在生活同性上大部份設定都比較強勢。
最多工作設定上平等少少，同現代女性分別唔大 跟本tailor made比女人睇

利申平權西 真係基反而未必係咁按social plots分工

真gay果d可能兩邊都係攻

生胴先係皇道 比起油請戒糖

我就係靠戒糖同減澱粉

可以互為攻受（10） 同埋床上係攻（1）果個唔一定好似男女關係expected嘅男角咁喺日常生活中做保護者嘅權力角色，關係*有機會*平等啲

same same 15×尾高 最高試過60KG 而家50頭

岩岩睇生胴都幾反其道而行，反而狂食油野

唔洗玩到咁極端嘅戒糖戒澱粉質 做少少運動 夠用架啦

我就加埋做gym，操前食多d澱粉提供運動能量，前後都食蛋白質去做肌肉合成

有左肌肉個人就會代謝率高，好難肥
每日都食4餐

但呢個做法會係先肥後瘦，因為食太少野又長唔倒肌肉

唔食澱粉個人都易暈d, 諗野慢d冇精神

好似係addiction redraw 過一排就無野
不過要記得食蛋白質食夠卡路里

飯都會addiction
冇諗過呢個問題

我都食返正常幾年無返肥Touchwood

呢本有買 第5集啱啱買咗

嗰D叫清水向/下下要做愛嗰D係肉
我都唔係好頂到無劇情 得肉嘅BL

身邊識嘅腐女都唔會因為咁而拍唔到拖
放心都得 拍唔到拖一定唔係因為腐

有D受方成個囡囡咁 不了

我out date，最有印象係黑執士

我俾人推介過睇世界一初戀。

當然唔係因為腐啦
覺得香港嚟講 接受BL嘅人都算多

我無定/特別鍾意嘅cp
劇情 畫風ok就照睇

我睇h動都係，多d劇情會好d

。。。有冇人睇過黑暗聖經。。。

我都有睇…係俾朋友拉入腐海

啱啱就係有個腐女friend出pool
佢唔會yy佢男友同第二條仔有路
但係繼續yy其他男人

我都開始做gym is

A0絲學野

戒糖真係好重要

咩叫腐女

人離鄉賤
同埋就算一個外國人幾有錢，對我幾好都好，冇共同回憶係少好多嘢講，童年、成長環境迴異，生活上會有好多嘢對方永遠理解不能

鐘意睇BL嘅女仔
BL=boys Love=男同性愛=搞gay
明？

3分練 7分食 唔控制食做幾多運動都係冇用

睇男男咁變態

教練教我，操前食多d都唔怕，反正操野會用能量

戒不了,冇糖會降智商

百合

不知幾健康

食多啲正常，但唔係大飲大食

我反而係老豆問d朋友冇人so佢

兩公婆?

我估你想講冇食糖會令思考都會差d

糖會快速加血糖，但加得太快，吸收唔晒就變脂肪

澱粉其實都會加血糖，但佢會慢慢加慢慢吸收

又或者你上左癮，所以唔食唔舒服

有腐女fd未拍拖但係咁俾人追
正常都唔會yy自己男朋友嘅我諗

血糖係會幫助腦部思考，太低會暈，太高會想訓覺，太高太低都唔好架

Agger
另外覺得個標題寸寸地

女醫生應該賺好多錢又有學識，唔敢高攀

今時今日我覺得香港人唔離鄉都賤

女醫師

我其實agger下面嗰段
不過你都講得啱

我諗加啲漿都可以好好食

木魚先係靈魂

所以冇章魚都冇問題

但女仔冇內在就有問題

唉冇人會欣賞柒頭架 幾有內在我諗都冇人想知

其實唔會嘅。。唔一定靚先欣賞

LM

sad but…

依家啲天氣跑步好正

開著窗訓覺好爽,平時24小時冷氣

係，尋日小弟跑完，感覺係正
平時熱身跑都濕曬

突然熱鬧左咁多
想知咩叫 yy

靠我

爽yy?

原來係你
我見佢地講BL 講 yy 即係點解

意淫

BTW 點解中意BL
男男真係好想嘔
女女我就幾中意 感覺成件事好有愛 係姊妹既感覺

女女真係好想嘔
男男我就幾中意 感覺成件事好有愛 係兄弟既感覺

喜好問題 冇得解

樓上d絲打解釋過。。。。

btw我只支持某程度的百合

兄弟係唔會YY 囉....
男男有肌膚之親係一件幾作嘔既野
連含情對望都有啲想嘔

btw 松絲你會唔會番學上連登

其實最好係男女
拖手個陣兩隻手都係一樣 size 咁好拖咩
咁樣我唔好自己左手拖右手

對自己性別嘅同性戀通常會反感啲 好似係

梗係
會

成個faculty咁多人仲要呢個算多女仔
咁都估得中真係買得六合彩
前者錯後者啱

應該唔係你啦
個個女仔都幾高, 目測 165 仲要幾瘦

唯一相近可能係你口中既殘障位

咩殘障位

Nvm the timing has pasted

係我錯囉 以後唔搵你啦費事尷親你

點會呀 係我毒女受寵若驚姐

少肥都幾cute

痴線

你不嬲都唔揾我
我會用下個腦念下點接架喇 快啲揾我啦

唔鐘意流汗所以游水
天氣涼咗，少咗人游水，唔使打邊爐
呢啲天氣做乜運動都爽

越來越想知黃屎咩樣

呢個睇左
簡直係港女偶像
去韓國追次星都搵到老公
仲要淨係欣賞佢性格可愛
唔理佢冇樣冇身材

有時出街見到啲人上連登，我就會諗我會唔會同佢交流過

唔出奇

Hi

恕我孤陋寡聞
唔係不嬲叫ff架咩

女睇男男同男睇女女係一樣

咁不如你搵我先
教下我點叫做一個唔尷既開場白

好奇心會殺死貓架

淨係識 hi
但係念真啲 hi 完其實都無乜下文
無啦啦hi 人又真係好尷尬

咁正常都係有野同人講先hi人既

但係無見過有兄弟係會攬/拖手
但係見過女女會

咁我念係有實際既分別

咁你有冇咩良方過兩招俾我

R話題傾 兩個人點都會有共通點可以傾到計

咁似我.....

咁樣R 同擺明車馬揾野黎講有咩分別

唔會啦 揾工揾到就死

魔B相體見成點

我明 係果啲只可遠觀 不可褻玩既感覺

又要放棄了
每次結果都一樣 好灰機呀
唔想再鐘意人了

你點解會放棄 受左咩錯折

佢知唔知你鐘意佢架
俾啲行動先啦

依d高質巴打

咁幫你唔到

邊到有？

我算唔算高質?

你老公

小時了了......

例如要做d咩

比人冷暴力對待
感覺佢唔想理我

咁你都可以睇透人...
登你心痛

唔係借刀?

絲打唔會feel 到架咩

你要減肥先有挑戰的權利

真係我呀

大定仆街

唔係人地冷暴力既
只係人地唔熱情咁理你姐

唔好j我,pls

點會feel唔到
感覺自己變咗嚿cream cheese
條仆街用熱情融化我，加啲甜言蜜語
之後就無情咁打散我，冷暴力我
整cheese cake咩
又融又雪咁

唔知
只知單戀素來都係不切實際

咁有咩分別

my life

黄屎同702幾歲?突然想知

咩事呀

20

咁細個
不用在此留連

點解ex唔俾我奶西
好想奶 宜家冇機會喇

強上佢嘛

會metoo

這樣才不後悔

不要暗戀，去強........

對

完左就Let it go 啦巴打

Nothing 青蛙

你用文字大家都明架啦，唔洗成日po圖架

有啲野用文字好難表達

啱呀
不過唔覺得上面有幾多嘢係好難表達
圖亦唔見得有幾多幫助

唔知早幾個po講過啦
上面解釋yy都同我po圖

咩係YY

po 左圖先

..........................
好撚.基..

上水

做咩成日叫我

好想嘔

more?

應機啦 hihi咁

吸引注意

:夢巴 hi
: hi some
: 反應冷淡

你想我點有趣應你 我盡力😂

同事好on9可以點
on9唔緊要，但係阻住我做嘢

你同佢 「你知唔知你卡撚住左個地球」

送首歌俾佢
Move Bitch

乜真係有人淨係講句hi咁無聊架咩

on 9 我
撞鬼喇又錯嘅
邊有咁多鬼畀你撞，自己on9唔好賴落鬼到

套跳躍生命線好正 好想考到救護

有個大隻仔朋友考fail咗
好似話掌上壓姿勢唔啱，阿sir又冇提，扣咗十幾下

過90度就得

通常會開口數，你做唔啱就唔數，冇理由唔知自己做錯

上嚟都要直手

做咩食咗要呀呢兩個字

你答佢：係呀撞正隻屎忽鬼添呀，仲上Q埋身呀

佢好似就係唔夠直
佢話阿sir有一路數，佢做突十下八下，以為自己過硬，點知阿sir數完再扣

可能佢唔好彩阿sir心情唔好呀嘛
我嗰時做唔啱就停咗唔數
有啲阿sir好人仲會叫你加油

呀唔係喎，我多口講多兩句
係唔會有得做突架喎
阿sir數夠就會叫停
唔叫停你即係未夠
唔好自以為自己做突

咁清水都負評？ 我都有畫囡囡架

皮已正

係囉 唔識貨

你要求咁高

一個人去旅行真心正，試過一次返唔到轉頭

又唔算貴，300左右一晚

係咪呀.. 邊度先

馬來西亞 窮撚去唔起歐洲

住hostel
幾十蚊去到兩三百都有

今日連續跑咗45分鐘 ，跑咗3個月終於有成果

咩成果

住hostel 瞓碌架床囉

跑耐咗

啱啱25 都仲係A0 好灰

生寶人訓附近...
btw 識到幾多架妹朋友

生命滿希望
人生唔止愛情
加油喇，緣份呢啲嘢

多謝 巴打 頭先心情真係差到一個點

一次生兩次熟
架妹fd唔多 同佢地fd唔到
因為唔係住同一橦hall好少見

我極度慢熱 所以應該唔係熟 只會驚
架妹係講洋文定係東洋文

x2
絲打你點解A0?

新加入hi

特登返嚟串鳩你地

你exchange成點!!! 禾日日都無乜嘢做

巴定絲?

冇去旅行咩
不過我日日返學都9流流咁
唔知做緊咩

驚咩 人生過客嚟姐
幾個月後都88佢條尾
對外人咪洋文 自己圍埋咪日文囉

未夾到時間
你嗰到多唔多香港人

絲

男人怕咩啊，女人就話姐

絲幾歲?點解A0?

生活圈子多數都係女仔朋友 冇乜男仔friend 久而久之好似唔識同佢吔相處 會變到好慢熱

我都係,冇咩機會見到女仔,唔知同女仔有咩話題傾.連同絲打傾tg都係兩三句就gg.

生活圈子多數都係「男」仔朋友 冇乜「女」仔friend
睇下身邊女仔朋友有冇男仔朋友 得閒約佢地出去搞下活動 唔洗相處既 傾下偈吹下水先啦

same

愛寵若驚喎
黑人寶寶如何

笑什麼
咪一係a0

今天買野嘅時候個靚仔店員撩我吹水

見你咁慘咪撩下你

我地不知傾得幾開心 jealous啊你地
佢仲話我似high school妹妹

佢吔都冇乜 不過有啲都有拖拍
人越大越難擴闊生活圈子

話你似細路女 咁蠢

話個人追個啲係咪眼角高咋

一定係咁啦 🙄🙄🙄

女人

臭男人 推哂你地出火車

估唔到你都會老羞成怒
係少女既感覺

馮翠娟女士先係最高質Youtuber，沒有之一💁🏻‍♂️

實不相瞞 禾就是馮翠娟女士

希望你係回錯po
如果唔係我會懷疑你係咪痴左線

又俾人當痴線了

乖 不要哭
痴線既人去到邊都會一定比人當痴線的

Abnormal is underrated

你真係痴線左

積極啲 轉下工 轉下公司 擴展下
唔係既話 每逢過節更感孤單 拍拖既拍拖 單身既又未必會約埋一齊過節
利申 a0 學下結他 打發下時間 起馬都唔係對住左右手

最近先轉咗工 但其實都冇用 始終做個行都係女多男少
都唔使話過節 早幾日約咗幾個friend 有幾個帶埋男朋友 好多時都會不自覺地融入左各自嘅世界 剩翻我同另一個friend你眼望我眼
唔係唔抵得人吔幸福 只係會諗 究竟我身邊嘅佢幾時先會出現 會唔會出現

如果係HR 既話 呢度有碩果僅存既男喎

如果你唔係過份要求 樣唔太差 放心 緣份未到姐
生活正正常常 有社交 有返工 有放工 出街食飯都可能會遇到R先生

緣份嘅嘢話來就來

當你以為緣份真係到 結果唔係 果下真係好傷

過一排又返嚟留下名先

繼續A0

哈哈 唔係hr啦

好樂觀呀你 我都希望可以有一個正正常常嘅人生 一段正正常常嘅關係

希望快啲黎

樂觀對人 悲觀對自己

好多時都係禁 安慰嘅人嘅說話識唔少 但偏偏就係同唔到自己講

當你感到無力軟弱 切記不怪宿命
比心機做好自己 他日會有人欣賞你
我鐘意果個 都係因為佢既才華 佢既內涵 但自以為係緣份
佢繼續單身 我一直單身 好希望我生日果日佢會whatsapp我同我講聲生日快樂
「愛一個人 即使不能在一起 但願能健康快樂渡過每一天 我便心滿意足」
同樣既說話 假如佢真係...清醒吧!

多謝你 你亦都要禁樣鼓勵自己
你同佢嘅故事 可能根本未寫完呢💪🏼

19 唔知點解仲係遇唔到個啱

巴打好似有故share

緣份未到姐

蛙絲，long time~
我最後嘅記憶喺，你唔喺香港？
有無搵到靚仔鬼佬？

19仲年輕姐,上大學,出黎做野,好快就會有對象,太早識,反而未必啱,又會分手,我唔想你太早上黎開分手post,變怨女。

btw 我24,絲打歡迎考慮我

Long time no c?
唔係香港呀
冇喎 對洋腸冇太大興趣

便利店職員囉

仲有你添

下年就20 唔年輕喇
我今年先入u 而家都未有pool岀
啲人話3個月內仲係無 通常都無㗎喇

黎緊廿七添喇
仲係個池中央浮緊

冇故啦 投放愈多想像力 失望就愈大

20 唔年輕... 搞到我都有啲尷尬
3個月 食便當咩咁快

3個月我連個條友全名叫咩都未必知

25 A0 生活圈子得女仔 而D女仔fd都係得女仔fd 冇人介紹到 又唔想玩交友app 可以點?

你話想要個混血bb啊嘛

呢到有好多好巴打，好似喺
識下呢到啲巴打is ok

先20大把世界啦

20咋，青春少艾大把market

Final Year先出pool大把啦

我都好鐘意食米線
好掛住譚仔五小辣

點會呢
大把人final year 標尾會啦

呀 點解你會記得
同得多鬼仔相處 發現佢地同自己根本唔同channel
好似港男適合自己多d
睇嚟要放棄生個mix bb 呢個計劃

借種囉

五小個辣度岩岩好
再辣就會開始咸
利申：譚仔雲南忠粉
絕對好食過三哥

第時生個mix樣b 出嚟點同老公解釋

你老公都被人借種咪易解釋囉

上莊join活動住hall返pt-time,除非你的樣子如何,否則希望在明天
絲打有冇咩擇偶條件?

一喺去領養

係絲就麻煩,30係死線。
你又點解A0?

就25巴 絲打有咩擇偶條件先?

三小極限,試過誤叫小辣,差d死左

mix bb
女友係mix b就正

唔食辣，食開清湯

三哥d粉粘d

基因突變

清湯加辣油=5小辣走麻

其實清湯好dry...

食辣會腫，不了

我份人好低要求
相信佢冇呢個條件同能力比人借

唔係自己骨肉 感情始終係差d

都唔一定嘅
但喺你喺會想自己生一個嘅

呢個真，情願養隻狗或貓

都要搵到個鐘意既先再決定生唔生既
唔通真係借種咩

的確有養父母同領養既細路感情好好
但我唔肯定自己有愛心
去當小朋友係自己仔女咁照顧

你想話生就生咩...

有得決定咩?
粗俗d講 你一被中出,就有機會有生

招女友

孤兒果套戲有冇睇過?

我招左一個post都冇回音

你同國王巴諗既野完全相反
有趣有趣

咁當然喺講緊鍾意啦
咁有啲人會唔想生㗎嘛

咁呢個世界有好多安全措施既

就係話要同佢有共識
我個人就冇咩所謂

冇

Hall啲仔好嗰啲都o晒 之前返parttime做麵包舖，手作之店 全女班 上堂又好難識人
諗梗係咪要擴闊下圈子
擇偶都係性格好 成熟嗰啲
樣一般就ok喇

緣份既野好難講
妄巴都係度蒲左好耐先識到古絲

一個生於理想,一個生於現實

咁快o哂咩d仔 好驚

林鄭份施政報告係200%安全措施

姐係點
淨係聽聞用1萬億起人工島

都驚左二十年
慢慢就會唔驚

咁好咩
再遲d人地連女都生埋
我仲做緊老姑婆

橙

性格好—>空泛
大學生中找成熟
樣一般->我

係
又無可能走去第棟hall特登識人

我都係放棄好d,之前d絲打都係傾左幾句就唔回...我廢事狗沖啦

聽聞d女大學生好心急,所謂嘅好男仔一早mark曬(我d fd一有d家底/讀神科,已被d女食左)

識人大我一兩年就生左

係貧窮限制了你

實在啲就⋯⋯基本待人處事禮貌尊重好性格應該唔差得去邊掛

香港人冇曬儲備->冇錢搞福利->醫療教育gg->減人工加税->生B成本上升->少子化->將來女仔數量少->人口下降->香港中國化->完了吧無意外

香港大把老處女,放心。

咁我滿分 辦公室老司機

。。。
ching坐左幾耐

坐單身獄24年,無期徒刑中

喺e度幾年啦(連高登時代)

身邊唔多女fd. 有既 一開始fd zone左就永遠fd zone. 想發展既對方又fd zone
女仔都係鐘意啲唔太認真既男仔 因為有情調
太認真 就會覺老套 冇挑戰性
認真會出事 唔認真又做唔到 咪a0囉

i knew your feel bro

有朋友介紹過 但好傾 想慢慢黎 慢到冇感覺 又有種壓力 因為朋友介紹
有前同事想介紹 結果發現大我幾歲
然後玩下交友app 終於有個有才華有內涵 都好傾既 出左幾次街 結果唔想慢 又出事
所以 唔強求囉 唔開心 開心 唔開心 開心 不斷loop
倒不如讓自己一個慢慢沉澱 努力工作 忙碌一日既過後 彈下結他給自己心靈上一點慰藉 好過再一次受傷

好多大都咁講
但係我係唔會信㗎

點解

國王巴都幾正斗
溝死女啦

原來打錯字 好多人

夠有大把人話入到u就有拖拍啦
咪又係都市傳說

要求底唔=佢條件/能力差

想知你講左啲咩

又唔可以咁講既

佢大搞基建 啲錢可以由正苦手入面流番去巿場 otherwise 佢渣住啲錢 同無一樣 (如果真係拍板既話反而要念下點樣係成個proj 入面揾自己既位置)

醫療教育其實而家都已經唔差 (當然咩醫生唔夠/公營問題 就自己google 雙方論據啦)
問題反而係念點樣可以令社會發展得全面啲

少子化同福利我念關係唔太大 外國福利比香港好(我念係啦) 但係生育率都係低過香港

btw 估唔到國王巴咁成熟 廿中就思考社會問題 有啲 charm

好想有男朋友

點解會流去中共
最少 civil/ engine/ 地產/ agent/ 工人 都係直接受益既一群

巴打幾靚仔

多咗好多人

所以地盤好黑暗

咁只係反映出監管問題 應該增加人工監管/due diligence
中間慳左既錢無去到我度
拖糧唔係新鮮事既話 咁同發唔發展有咩關係 如果只係政府工程先有拖糧就話姐

社會大把proj 都係利益輸送(一時三刻念唔到有咩唔係利益輸送) 去唔到去自己手先係問題
反而我比較樂見社會有輸送 如果見唔到 就連分一杯羹既機會都無

我比較港豬 只想分一杯羹 之後過自己既生活
如果交1蚊稅 之後分到2蚊 既話 我唔介意佢起多幾條沙中線

細個係高富帥+成績好拎奬多
女就冇,仰慕我就有

器大活用

老譚有內涵?衰過d SP

say 左個hi
傾下d興趣呀果類普通野咁炸

由於我作為前助理工程師,搞基建d錢,可以話你知3/4錢會入左去d物料供應商,私人建築公司(中資仲衰,入大陸)。
政府有錢唔洗被人hi係因為除左留錢防大鱷追擊港元,股市外;醫療,教育,民生投資不加反減,反而搞大白象工程(cp值極低項目如膠鐵,人工島)就不斷有。

少子化影響勞動力提升,社會人口架構(男女平衡,種族平衡),税收(又會影響公共開支,福利)
p.s. 外國福利好因為税收多(直接佔人工比例多)

社會問題根本無解,香港“民主”咁耐,有冇認真完全解決到一個社會問題?我可以答:冇。所以,大家可以忘記以上講過嘅野,專心處理下自己嘅感情大事好過啦。

btw 我自信覺得比起d“好男仔”,我會做得更好。

someday你唔係巴咩?

比機會你講下擇偶條件

多謝多謝

唔好再講,感情台d巴絲只明白感情大事(掛住d ex),依d黑暗事情的存在不需知,不會知,不想知。

bingo,所以我不會再做。

巴打幾歲

當社會人人都貪,請問仲會有監管問題嗎?例子可以睇下60-70年代的香港,人人互相輸送,結果香港進步了嗎?

p.s. 頭盔:唔係串人,只係依d野存在得太耐,大家不會理會加重視。 btw 地球氣溫再升1.5度,就不可逆轉,只剩20年,所以大家有愛的人就勇敢去愛。

比我肩頭你用下啦

24就25

後生過我啊

咁你有咩興趣咁 講黎聽下

正常正常,ching

打籃球,聽音樂,睇下小說,動漫,劇集/戲咁。好普通,最多有空煮下野食,影下相,去下旅行咁。

巴打好想識人咁wo

我唔係話錢會落係咩人手/ 係咪可以做分餅仔咁分俾社會各界
只係覺得肯洗錢既正苦比長期渣住啲錢有用 討論層面姑且就去到呢度 始終我唔太清楚受益群/每個proj 既效益有幾多

解決自身既問題, 唔好將問題推俾社會 係我覺得自己能力以內最有效既方法

btw 齋睇文字都感受到你個陣澎湃既自信
我係巴

你講我?

回上面,我自信過龍心姐

香港進步又如何 我覺得自己有冇進步先係最重要
60-70 年代把握到機遇既一群而家生活都唔差

想知你既愛人係咪就係日本既偶像

你邊位

係一個三唔識七嘅人都解決到嘅問題
就唔會想拍拖啦

起一起你底 原來係感情台專家黎喎
有冇咩秘技過一兩技黎學下野咁

唔係話gay
但係仔仔真係得意過女女好多

冇,高富帥已ko 99.9%case

偶像,大家的看法不同,我不多解釋。但我的程度只是喜歡,未都愛的水平。因為愛是雙方的。

同我一樣吖

21碎喇屌你老母

Me agger㗎
但係你同我講做咩

點解唔係諗下點控制氣溫升幅而係坐等世界未日
學你話齋咁樣個世界又有進步咩

有幾碎呀 睇過

4碎

香港進步唔重要咩
見你講到好似don't give a shit咁

重要
但係如果要排先後 自己進步比一切重要
咁樣最少我可以肯定我唔會成為社會既負累

自私啲念 自己進步左 選擇多左
如果香港變左同自己水火不融 我最少都仲有能力離開

突然討論啲咁認真嘅問題嘅

唔知呢到喺咪得我一個咁
我就已經放棄去諗呢啲啦
反正都無得救，做下港豬享受埋最後嘅時間就算啦
聽日一定會更好嘅啫，喺咪啊哈姆太郎?

你咁講其實都啱
我都有諗過要離開香港(依家都有諗)
不過我會要記住自己喺喺水深火熱嘅時候離棄咗香港呢個故鄉
自己由離開香港呢一刻就背負住呢份原罪

your name,your face,your fate

真心好奇而家好差
有時念到底覺得差係因為自己唔係受益人所以差 抑或已經揾唔到方法成為受益人所以差
i.e. 大陸人掃奶粉-> 受益人係開藥房個啲, 我念佢地唔會話無得救呱 當然受影響既人覺得差
無一人一票-> 做建制可以唔洗用腦就搞掂 佢地唔會覺得有問題呱 當然唔係建制會覺得差
大陸人買樓/保險-> agent 坐係度就收你佣 唔洗點讀書 坐係度就有錢收

我其實無念過

傻豬,氣候問題要解決早就解決,美國佬唔簽京都議定書,大國玩碳足印遊戲。最大污染者唔做野,就算我做咩都會死,輕鬆d過日子算,反正我冇女友冇下一代

救現在定救未來?我會救現在的我而已

見到啲唔認同嘅事都唔應該提出嚟？

其實你講嗰幾樣都燒唔到我，我又無B要養，又唔買樓，我選舉都喺近幾年先投
其實真喺燒我唔到㗎

是其是非其非，我諗我本身嘅諗法已經注定我成為唔到既得利益者

其實依家真喺唔喺好差㗎咋，用五千億(未計佢好有可能超支)咋嘛，我都未交過稅

我免除你的罪好了

無諗都好，我就好老實我喺有諗過
亦都知咁喺代表啲咩

做人最緊要都喺知自己做緊咩啫

呢一份罪，無人可以免除到

我的大原則:冇女友為何要救世界?

唔驚到你有嘅時候已經救唔返咩

Agger bro you read my mind
正想咁講

你係曲線緊既話
我buy你

外國都有佢既問題
唔見得月亮特別圓呀
不過2047之後點就冇人知
可能到時唔想走都要走

我只係覺得無乜是非對錯姐/ 對錯只在乎自己立場&位置

既然係咁倒不如揾個有利位置仲實際

如果你係判頭, 聽到呢五千億就知黎緊又係揾銀好時機 最好不停超支 一路撈

你想死姐 我唔想呀
我仲對世界有希望
相信有人同我一樣會作出改變架
與其自暴自棄 不如搵人一齊解決個問題佢

突然好奇, 如果香港進步 唯一既方法係無晒香港人 咁又點睇

有時見到啲NDS 就覺得可能大學如果八成既位俾佢地
可能學術水平/氣氛 更加好

利申: 呃學位

你既人生除左女友之外真係冇野重要？
一個女仔 應該都會鐘意一個有理想 有諗法既人
唔係一個將自己當做全世界既人
咁樣既愛只會令人窒息

到時的我會諗到計

國際問題,除左天人部隊,連林鄭冇計

If you cant beat them,join them.

國王兄你真係廿中?

未來戰士嘅天網,智能叛變部電腦,都講左地球的敵人是人類。滅絕人類計劃請讓我出一分力。我係高達,私人武裝組織天人部隊。

中二病上腦中

NDS？
人唔笑
先唔講喺咪全部中国人都咁醒
華人呢個族群根本就有原罪，中国人同共產黨根本就喺一體兩面嘅銀
放心
笑甚麼，香港人也是中国人

答你:我嘅人生除左未來嘅女友(老婆),有咩係重要?佢就係我嘅世界,有問題?冇佢,世界也不用存在。

所以你會覺得其實德國人起集中營都無咩問題，如果喺站喺佢哋嘅角度

其實我都唔喺想下下囉啲extreme case出嚟
其實我都喺問下㗎咋，你唔答都得

我認真㗎，正如我所講
華人喺帶有原罪，唔好以為畀英國佬帶咗嗰百幾年就洗得走呢樣嘢
我就喺其中一個例子：自私

中二病下姐,別太認真。世界和平,愛護地球,從來都只是口號。大家心知享受一切總有代價,但扮要有高尚人格,鬼佬最聰明。

唔使2047啦，過多兩三年都完
你唔喺以為中国出事香港會無嘢啊
依家八國聯軍咁喎

推論:咩國人都係人,大自然不會理你,用天災天罰你地好正常。

未來嘅事交畀未來嘅自己
今日嘅我已經做好咗今日要做嘅嘢

人之初,性本善。但下一句開始,你就明點解有罪.惡.

叻仔 學到野喎

道德上唔岩 或者作為人既身份唔岩

但係如果係戰爭角度我理解
美國係越戰用橙劑搞到畸胎
日本侵華個啲唔講啦
舊啲有法國革命殺異己
中國咩嘉定三屠揚州十日

btw 反戰撚

個個都自私
外國就更加啦 英國佬唔自私

加上有時你覺得係為社會好 事實又可能事與願違

你理解，咁所以你覺得啱定唔啱？
定喺其實都無話咩啱定唔啱？
咁我假設你喺當中，你喺咪會加入去得益者嗰邊？(再假設你喺有條件去加入)

補充番 如果單係希望 其實無問題
但係如果為自己私利而損人咁就有啲唔岩

自私喺其中一樣，我無話過只喺自私
再者，我喺覺得人喺唔應該喺可以唔自私嘅時候自私
好遺憾嘅喺，自私呢一樣樣刻咗喺華人嘅血到
英國佬喺好自私啊，仲好縮骨同古惑添，so？無乜人好似華人咁惡劣

睇黎上面已經因為林鄭而世界大戰。。。。

啱啱仲見到健康台有落仔post,香港絲打,爭氣d。

我既立場當唔岩 始終係講緊殺人
但係如果當時咁到可以令德國係戰爭中有優勢佢
係nazi 既角度係岩 完全無錯

我如果係入面 殺人已過我做人既底線 我會唔參與 如果阻止到就會阻止

講遠左同太extreme
唔係大是大非既話好多時對錯只在乎位置

你咪當係華人特色囉［sosad]
同黑人黑皮膚一樣 無咩特別
最少我咁念

去到今日先知自己係A0 ?
會唔會遲左少少?
下次早D出門會唔會有所改善?

今日地鐵好似六點已經出事喎
搭頭班車都避唔到

輕鬆，而家都未返工

A0男揮手得唔得

行路返工

歡迎歡迎

google map話我要行5個鐘
我買緊水同乾糧

行完放工

坐巴士返表示 無事

咁細個
咁樣好咩 意外另計

關A0咩事
又中傷人

邊到中傷人...
講緊事實..

下話

到時先算

唔會有呢一刻既來臨

意味深長

頂你咩意思

香港塞車塞成點
今朝元朗的士入機場暢順

唔會有無人要既一刻

咁都要被人頂

今日放假 生活暢順

有幾深長

12點後人在越南

越南坐的士一定被人呃
但係啲海鮮真係

越南好耐靚女

係咪獨遊？

食緊燒魚燒蝦

with mum

體重 up
黑

要試試啲蜆

上次去，導遊帶去食蝦，兩舊幾港紙，覺得食水幾深

我食咗廿幾蚊港紙咋喎
貴10倍

以為你想話唔會有人肯埋我單姐

越南正呀 野食又平又好食
好掛住pho 呢度要成10鎊一碗

seen
有咩同madam 古解釋

我醒起我年頭占卜
真係好準

一早同佢講過晒啦

咩占卜？

巴打今日都幾寸下

我似會咁念野既人咩

諗

重要字打錯

諗諗諗諗諗諗諗諗諗諗
抄足十次

仲唔訓

都唔係好遲姐

兩點啦喎

兩點好夜咩
其實係岩岩訓醒 心掛掛先開電腦搞掂埋先

聽日又唔駛返工

搞咩呀
半夜醒左咁慘

我都想知 可能因為今日重陽

你睇下你後面

你做咩係佢後面

後面無靚女 唔睇

exchange 自己煮多定係出街食多

做咩係度扯貓尾

自己煮呀 覺得廚藝進步左好多
出去食好貴 要儲錢去旅行

身在歐洲 唔係我嚟架

日日煮carbonara
終於歐遊了嗎

同班ABC煮中式菜
未呀 毒j下下個禮拜先有人約去旅行

煮飯仔 禾志艾

想試我手勢

啲鬼仔小朋友氹到啲越南姐姐好開心，係咁抱抱

不如你都試下搵越南哥哥抱抱

不了，大陸仔咁樣

點解啲女同仔可以差咁遠？

都唔係個個靚
我見隔離酒店個啲好豬下
我個間有一半以上都好睇得

但啲仔有無一半以上睇得先？

越南唔係有一堆混血混左法國架咩？

變晒阿婆阿伯喇
但係唔知點解好多南泡人同南泡餐廳

東南亞啲人好似都幾迷韓國野？

我話我中意煮飯仔姐

有得試緊係想試

咁岩既 我都係喎
一齊煮囉

引死人咩

就今晚啦

好 留名睇成品

好有敷衍feel

到宜家仲打錯

吓 我嘅進步係零

出去食多

真心想知煮成點
俾個機會我流下口水都好喎

心指習慣左咁打好難改呀

港女識煮公仔面已經係廚神
不要有期望

唔係人人識欣賞曉煮幾味嘅女仔

日日係屋企食煙肉 腸同埋蛋仲有餃子 無啦

好耶 我係廚神了

食開住家飯 好少出街食
會唔會係曉煮幾味既女仔其實好少

越念越感恩有個識煮飯既老母

唔健康
咁食法鈉實過高 識個男仔揾佢幫你煮嘛

唔要臉黎講你都算第一

*手

m記夠了

你先係啊

咁就差唔多

炒公仔面識唔識先
係咪成個面餅放落去炒

咁係咪即係有得睇先
定係你又係呃人

留名黑暗料理

又俾屋企人催結婚

點捨得呃你呀

有冇搵到對象呀

最怕你唔睇咋

原來青蛙咁好人
仲以為係個啲專呃細佬仔 推啊婆出馬路既MK 妹

一定睇
訓左先至會灰 tick 架姐

大家好！新人留名

原來你以前咁睇我 我覺得心靈好受傷

嗨

自己DIY 煮野食幾好

其實斷斷續續都追左post好耐

咁你講到自己係MK 妹咁
係 stereotyped 成咁

但係今日起已經改觀 期待

好似幾有心機喎 但係見到都有啲唔開胃
點解你啲面包要煎煎佢 煎完你係就咁食
之後個個目測係公仔面既野點解好似仲未煮散咁

btw 不如介紹下 最尾個張係咪抹潔布黎

面包用牛油蜜糖回鑊,熱d香d
公仔面本人喜歡硬d,9成熟,似海景d面。
臨尾係玉子燒pancake,外脆內軟

由邊度開始追起

點解今日會冇啦啦改觀

做你女友都幾慘
一日比你彈到黑

大概由年頭開始睇起，但個post開得太快，本身比較忙，所以係跳住睇

first post

應該講

咩風吹到你嚟留言

冇耐之前成功開左ac，所以先留言，之前一直都係CD ROM

因為你煮野好似幾拿手

梳囉 第一眼真係覺得似抹潔布嘛
女友煮就唔同講法 係個份心思呀
就算啲野仲係生既都照樣好食

....

姐係有囡 屎你都照食

佩服 佩服

如果女友連屎都忍心比我食
我相信個一刻佢手中最好既應該係得番屎

狗....

原來森巴鐘意賢妻type既

講到好錫女朋友咁
明明就係A0 jj一個

咁難得到既緊係會珍惜
你買到第一間屋 你都會落重本裝修
不過之後係唔係咁 就個個唔同啦

連續兩晚失眠
尋晚眼光光到清晨6點後先訓著
而家又攤喺床上等緊訓著
試下睇陣書先

係咪心中思念 令到你訓唔到?

我諗應該係夜晚見客嗰時飲咗一大杯紅茶

....兩晚都飲紅茶 ?

有冇新A0絲打?歡迎傾計

一晚飲伯爵紅茶，一晚飲普洱

你又唔留TG 人地想揾都揾唔到你啦
陛下

歡迎在此聊天,我不再用TG,廢事say hi完又唔出聲,勉強r水吹又好似d狗公咁,交個連登fd算

利申:我根本無點用過tg....

而家係你留個TG俾人地揾你嘛
點會係你 say hi

btw 交個連登frd 都要指定係絲打先得 (仲要 a0) 陛下

朋友可能->女朋友可能->老婆
A0 唔洗講ex點點嘛

佢A0唔代表佢啲朋友都係。唔講ex都可以講朋友

a0 無話題講

A0又如何？
身邊啲朋友有感情問題/煩惱一樣照搵你傾訴

咁你一早就不是a0

幾個月前先由A0變O1
但朋友有感情問題都會嚟搵我傾，就算我個陣係A0

a0喺外人眼中都係情感專家 乜呢樣嘢唔係常識嚟咩

呢句又真 咁多年同咁多人傾感情野
聽又好 比意見又好 都唔知點解自己會做呢個角色 A0旁觀者心水清

能醫不自醫

姐係要搵都係a0既朋友

唔啦，免得比佢得話我閃佢地
而且遠水不能救近火，搵得佢地嚟個問題都拆掂了

淨係煮俾你食嗰陣先會

宜家都係喎

都係落街買嘢食算

Anger

我啊我啊 我係新嚟嘅妹妹仔 請大家多多指教

古古巧耐無見

唔會掛 佢會改觀架

今晚太攰都冇煮 頹碌面食算

蛙蛙你做乜咁緊張佢點睇你㗎 莫非你...

冇緊張過 講緊事實姐

人地煮開心D,別落街食垃圾

痴根 會唔會食完生癌死？

其實連登有冇咁多A0絲啊

要自介嫁咩

無端端生咩癌?

呢啲先高汁

我一直都係到

係佢一個玩失蹤

日日食洋腸

港女

係supermarket買嗰啲 你諗左啲乜
Dirty啊你 係

變肥港女

瘦底唔怕

聽住先

不愧為廚神 思路非常人能夠理解

已經改觀了
青蛙煮野食點都好過 gay

咁有自信係瘦底
這孩子真係只剩下自信

真嘅怕咩講

腥生你巧似打錯字了 是非凡人能夠理解喔

ok 你係瘦底

非 常人
非 凡人

黑人問號

我見過 認證

吓 你幾時偷睇我㗎

因為你嘅唔小心 古b都見過 k

有異性無人性

瘦底得夏天先得威
冬天到個陣就知味道

利申: 肥底

都個幾月前了

返黎佢就知

難以忘懷

肥底得冬天先得威
夏天到嗰陣就知味道

利申：瘦底